［鄭錦滿？］圖書館戰爭再現！今次攝報紙！

向藍絲輸出真實報道之「攝報」四部曲

今次目標係閱報室報紙

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

鄭錦滿岩岩比人拉左了

羅蛇午安

Boa

禮志

唔撚2

推

你今日攝咗未？